[發現新大陸] 原來當年南韓過左民主法案都係未有民主

最後都係要同當年個極權政府打撚到仆街先爭取到民主

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

用roof Korean 同香港比 有佢地一半都偷笑

佢哋會唔會個個權貴有外國護照先